魔鬼可能是終極騙子，但就純粹的口是心非而言，他沒有任何證據。 啟發《招魂》的現實生活中的“惡魔”謀殺|尼克·施格| 2021年6月11日|每日野獸 
 幕後的口是心非，掩蓋著成熟的商業困境，是大廠牌行動的新常態嗎? 泰勒·斯威夫特甩了Spotify，引發了Spotify和蘋果之間的地盤之爭 
 但對於一個喜歡揭露虛偽的人來說，他與共產主義的關係充滿了欺騙。 布萊希特的僱傭兵母親勇氣75歲凱蒂貝克| 2014年9月10日|每日野獸 
 他沒有骨氣的口是心非證實了這個好人實際上是個蝨子。 Bravo的“在線約會儀式”揭示美國男性令人毛骨悚然，想要性|Emily Shire | 2014年3月10日|DAILY BEAST 
 它甚至加劇了不舒服和表裡不一的程度。 《美國騙局》中Abscam騙局的真實故事和教訓|Jimmy So | 2013年12月17日|DAILY BEAST 
 巴勒斯坦人和他們的同情者可以指出以色列佔領者肆無忌憚的不誠實和口是心非。 廣受好評的以色列電影《伯利恆》將佔領帶回到我們的家園|丹尼爾·加夫倫| 2013年10月3日|每日野獸 
 不滿的種子在西班牙世俗和教會當局的奸詐下再次發芽。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 這也許就是福敦所說的英國人的表裡不一最終被揭露出來的原因。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 此外，它的兩面派和表裡不一也帶有現代國際外交的一些元素。 大衛·蘭納克，侏儒喬治·s·哈尼 
 他不習慣在口是心非的流沙上行走，他感到自己在下沉。 奎恩|愛麗絲Hegan Rice 
 她不能因此譴責他，就像她不能忘記她父親的表裡不一一樣。 隱藏的黃金|懷爾德安東尼